>
Microbiologie:
QCM uniquement
>

Virologie: gilmer@unistra.fr
--> Institut de biologie moléculaire des plantes
moodle:
voir onglet objectif pédagogique
>
Pas de QCM en virologie --> Question de synthèse
>
Pas d'examen de substitution, définition virus tombent toujours à l'examen

(Ne pas apprendre Taxonomie...)

Définitions
Définitions simplifiés ; critères taxonomiques